{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 풍경 호텔"
    },
    "text": "天地淵滝から近い風景ホテルでは、居心地の良い客室と施設が利用できます。 このホテルは西帰浦で最大の市場である毎日オルレ市場とイ·ジュンソプ通りまで2.5kmの距離に位置しています。 また車で30分で西帰浦みかん博物館まで行ける位置にあります。 当ホテルは、ロッカーや24時間レセプションなど、さまざまな施設やサービスを提供しています。 ホテルは48室の客室を保有しており、すべての客室には便利な宿泊のための設備が整っています。 チェックインは16時から22時まで可能で、チェックアウトは11時です。 フロントデスクは23時まで運営されており、コロナにより現在は非対面チェックインが行われています。 フロントデスクに連絡する必要があり、到着の数時間前に電話または携帯メールを送信する必要があります。 チェックイン時間は午前8時から午後11時までで、未成年者の予約はできません。 人数を追加する場合、追加料金が請求され、客室内では飲食、調理、喫煙は禁じられており、指定された場所をご利用ください。 また、未成年者の宿泊と男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様本人にあります。 宿内での靴の着用は禁止され、防疫および消毒のために廊下とエレベーターにエアジェンニック(抗菌消毒器)が設置され、手指消毒剤が備えられています。 出入り時の体温確認など防疫作業も随時行われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは毎日オルレ市場とイ・ジュンソプ通りまで2.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "このホテルではロッカーや24時間レセプションなど、さまざまな施設やサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16時から22時まで可能で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "非対面チェックインが行われているのはなぜですか？",
            "answer": "現在はコロナの影響で非対面チェックインが行われています。フロントデスクに連絡し、到着の数時間前に電話または携帯メールを送信する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊はできません。チェックイン時間は午前8時から午後11時までで、未成年者の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "宿内での飲食や調理はできますか？",
            "answer": "宿内では飲食や調理は禁じられており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊と男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊と男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は何人まで追加できますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は宿内で喫煙できますか？",
            "answer": "宿内では喫煙は禁じられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は宿内での指定された場所以外での飲食や調理はできますか？",
            "answer": "宿内では指定された場所以外での飲食や調理は禁じられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊者は施設の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者が宿内での靴の着用は禁止されている理由はなんですか？",
            "answer": "宿内での靴の着用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "防疫および消毒のためにどのような対策が行われていますか？",
            "answer": "宿泊施設では廊下とエレベーターにエアジェンニック(抗菌消毒器)が設置され、手指消毒剤も備えられています。出入り時の体温確認などの防疫作業も随時行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 571
    }
}